有圖］ 設計廁所嘅人係冇J？

屌你老母 次次柯屎 條野都頂屎坑

示意圖：

不舉

點解你個屎眼生左條撚？你點柯屎架？

有5個短J負評咗

唔識掉轉坐？

係囉啲剛果黑人點屙屎

起住機咁屙囉

有病？

整到自己扯旗先痾